---
number: 259
identifier: 257.-cara-gilipollas
title: Cara de gilipollas
subject:
- Gilipollas
- Eureka
- Putty
- Keys
- Papá Friki
downloads: 1940
filename: 257.CaraGilipollas.mp3
datetime: 2022-10-27T11:04:32Z
version: 1
size: 7510136
length: 442
excerpt: Buenas muchachada hoy os cuento sobre esa cara de gilipollas que se te queda cuando te das cuenta de un fallo estúpido
slug: cara-de-gilipollas
---
Buenas muchachada hoy os cuento sobre esa cara de gilipollas que se te queda cuando te das cuenta de un fallo estúpido.

Podcast de Deshaogo Geek

[https://www.ivoox.com/podcast-desahogo-geek\_sq\_f11202056\_1.html](https://www.ivoox.com/podcast-desahogo-geek_sq_f11202056_1.html)

Los métodos de contacto:

Web: [http://www.papafriki.es](http://www.papafriki.es/)

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodcast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

YouTube: [https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw](https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw)

Linktr.ee: [https://linktr.ee/papa\_friki](https://linktr.ee/papa_friki)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)